召喚悠二 急

係你地砌完部amd 機冇耐就死左

睇fb messenger

心急人上

我而家覆你

咁快上水

平時開既post就十問9唔應

勁 我靠你了

呢d post點夠膽唔覆

平時啲打手去哂邊

@刁民丁

又AMD

仲以為又有花生食

點知油耳咁快上水覆

又冇得食啦

係連登搵佢仲有用過公司FB
黃店所以反緊FB?

呢次送咩? CPU ?

連登CS

最後搞成點

真係幫襯悠二有d個好處

可以召喚到客服

有FB WHATSAPP都傾得掂數啦
係要開PO先肯應機都可以兜到懶係連登有CS
變相屌 FB WHATSAPP根本無客服?定屌 砌完理撚你既態度

?

仲睇緊 未有update

之前都幫襯開悠2 （t記）

唔知點解今次奶野

幾時轉用mewe

求其開盤估下啦
cpu未撕膜